[人手置頂] 突發 屋企張床要人！！！

乖啦大家，返屋企執定書包聽朝一早要返學，唔夠訓無精神會比人罰留堂架

唔好再未返學就比人罰定留堂先

Ok

70周年亡國快樂

中國共產黨

屌屎忽！

屌咗八十幾年

全國鳩頭犯有雞姦死罪

Push
晚安啦各位

警嫂同我講話要
唔講住先啦

隨街屌死自己老母！

衣冠禽獸！

徹底滅亡！

太子個班快啲同我返去！

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

謝幫推推唔郁

等候人道毀滅！

推

手足早D訓

大家唔好打丁呀
快啲訓啦
祝各位武運昌隆

全黨死清光！

應驗左

殺呀！

伯伯行得太前當年個個當佢痴線

殺到爛臭閪解放軍

巴打早唞

電腦大爆炸！

時辰已到

...（此時長者從狗隻手上，搶回已登記完的身分證。狗隻詢問長者需不需要呼喚救護車。）...

毛賊神經病就有！你地就快智障喇吓！（又中）

拾愈一，賀佢魯貓……

...（狗隻再次詢問長者需不需要呼喚救護車。）...

聽日除燒黨旗外，不主動攻擊，唔好比政府赢輿論！！！如果我地好似佢地咁講，亂燒野，我地就唔係對準政權！！！

跟我講一次，燒黨旗外，不主動攻擊！！！

set好計時msg先！！

你需唔需要呀？

柒頭皮！

毛賊神經病呀！

啲毛賊神經病，睇我身份証

無用架

我啲咁嘅身分証呀就快唔用喇！

我要發宇！宙！通！行！証！俾共產黨解放軍！

聽日見

爆炸呀！

早d訓，聽日見

電腦大爆炸呀！

吓？你聽唔到我話咩呀，毛賊神經病呀！

我第日啟動公程式嘅時候

我唔會再通知呢啲柒頭皮架喇吓！

呢啲冚家鏟嗱，全部都係共產黨嚟㗎！

唔好諗住入夜後先開戰

唔好白白咁將日間浪費，搞到咩事都無發生過咁

出去！

好片不妨一再重溫，睇埋好訓啦

Pish

手足返屋企喇，我地聽日見

伯伯終於啟動左公程式

推 全世界1點前熄登

跪求共軍DDOS

好

聽日返學要準時哦

係床好耐但好緊張 訓唔撚著

push

瞌埋眼，幻想下行入煲底除罩相擁既畫面

Btw屌你啦，仲睇電話點訓得著

Push

睇梗銅鑼灣手足有冇事